得罪講句 黃河真係三十歲以下華語第一嘅演員

危險心靈嗰陣已經覺得佢好撚得
點解拍得咁少電影